# public

Данный проект сформирован в учебных целях. 
Проект открыт в общий доступ так как кому то могут понадобиться мои решения(не всегда правильные и профессиональные решения подходят для изучения, возможно ученику проще будет понять логику другого ученика)